如果好聲好氣咁問 又話撐你地既 俾唔俾過

如題